忘不了 忘不了妳聲音

想起走過每段路 想起走到了動搖